猥褻拍攝170童裸照 日警逮6人含2教師

2017/02/09 21:02 3569

日本一群戀童癖大叔與青年拍攝4歲至13歲男童裸照或影片，又以塗藥為由撫摸他們，警方一共逮捕6人。35歲嫌犯開發哲也2015年開始以自然體驗教室為名，招攬兒童參加，當年8歲的受害者表示，他睡著後衣服被脫下，下半身被觸摸，同時還被拍照攝影。另外，有受傷男童在睡覺時，嫌犯以幫忙擦藥為由，一邊撫摸他們的身體一邊拍照。嫌犯犯案地點從群馬縣、熊本縣到千葉縣露營場都有，他還帶其他3名網路上認識的大學生一起拍照猥褻兒童，又把拍下的幼童照片散布給另外兩名男子，一人是代課老師，另一人是退休老師。警方在他們的電腦發現超過10萬則影片或照片，受害者將近170人。（余浚安／綜合外電報導）

6人含2教師
開發哲也

孌童犯必須死

男童都啱

6個含2個